去各地登多次廣告，以香港名義向國際告別有無得諗?

Thank you and Good Bye

向各國遊說同求救+向英國施壓
主題：可能係我哋最後一次向世界呼救

呢個正
唔駛長篇大論時間線
淨係整個墓碑
In Loving memory of our beloved
Hong Kong 1841 - 2020
下面再加句Goodbye Free World咁

絕對需要

推

tui. freedomhk 去左邊

推呢個

應該都感觸到人

可唔可以唔好再賣慘
比人感覺成件垃圾咁

事實係垃圾

x2,零軍事力量,唔賣慘仲可以做咩

可以講香港而家係抗共同freeworld之間最後一道防線

if hong kong falls, 一帶一路國家再之後就係西方

屌 傻人發現案

唔一定係慘，可以幽默式

又或者整到 "救救非洲兒童"咁樣?
雖然好容易俾人當真廣告skip左 但如果對方真係正宗左派 應該好有效